獅子女對你忽冷忽熱係咪表示已經無希望？

佢會同你慶祝生日，約你去迪士尼，但又會已讀你

兵

星座撚

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

關星座撚事咩

信星座已經冇希望

多數係兵

男人老狗信星座已經好撚on9

星座

慢慢你會發覺，佢每個月總有幾日特別熱情，總有幾日特別冷淡，仲有幾日一點就著

見面的時候，對有好感的男生會喝冷水，沒好感的男生會喝暖水，沒有感覺的會喝著通水

我身邊d Fd 搞到自己都覺

我又唔係完信曬，參考下咁lo，有某d星座既人係有一d合通點，同人相處都有d用

星座撚多撚餘

我又唔係完全信星座，eg 我會參考星座加九型人格，大約估果個係咩性格，咁當然凡事都有例如，統計呢d野唔可以一概而論

Agger

寧可信其有 不可信其無

呢個真，有時佢熱情到，身邊所有人都以為我地有野，一時就好尷尬咁

冇飲水咁點算

信埋九型格係冇得救

參考姐，我覺得九型人格都有少少用，可以比你多d了解自己既不足同優點

可能8字唔夾呀Ching

唔關獅唔獅子既事啦

屬豬既話就係 屬牛未必
屬雞就有錢就有希望

佢八字我就唔知la